覺唔覺呢輪好多餐廳嘅早餐都加左價？

本身32,33,34左右 我都嬲嬲地，所以都少食咗，多數買面包食算；

家陣見到好多間都36,37.38,凍飲加3蚊，轉一丁又3蚊。多士又加1蚊，搞下搞下成45蚊，有冇咁顛呀

加咗十世

就黎加到五十蚊一個早餐

想食好少少都真係要40蚊先落到樓

唔加夠40以上唔夠飽

唔覺 時代仲係又平又大份

你自己唔食黃店者

基隆茶餐廳早餐唔叫凍飲
30蚊啱啱好食到又好食

出街食早餐本身都好ON9哂錢

仲係大把人排隊幫襯

因為早餐本身都冇咩手勢, D料又CHEAP, 火都唔駛開
計落好貴

之前買已經43

ON9

到底計完個成本 人工 租金 仲會賺到幾多
有冇腦細爆下料

趕返工冇乜時間煮焗住出面食

冇得賺 蕭生d鋪都蝕緊錢
係連登吹到開業唔洗回本 即賺咁

大快活本身加個麵好似$7
尋日+$7.5

餐肉腸仔蛋出前一丁嗰啲返屋企自己煮啦
出街食真係唔抵 比幾十蚊人賺